HTC U11+定Nokia 8好？

如題

請列出優缺點證明

一分錢一分貨

長用定成日轉機先
長用就u11+，成日轉機就n8

請問後者點解？

u11+ 相機靚

平啲抵玩啲，呢個時間撞正845更替835，買平啲嘅機到幾個月後換845機都唔會蝕好多
但佢仲係16：9同相機一般

謝謝